最近主人無胃口食野又成日飲水

佢係poodle黎 今年就黎10歲 1月body check同驗血身體正常
呢幾日佢無乜點食野 又成日飲水 轉過隻濕糧都唔食
上網睇話有可能係腎病...

定係個胃呀
搵個獸醫睇下啦

下世小心D

小你老母